商業寛頻sale入

土瓜灣某大廈地舖想整上網
Sale兄弟姊妹幫幫手
最緊要平！平！平！

TG: hkboyboy